情境題

有兩個女仔同時中意你，但你簡是但一個，第二個就會受到傷害，呢個時候喺咪應該要自動棄權。
利申唔想傷到任何人

一皇兩后

要晒
冇人會受傷
符合天理
威威
Winwinwin 3贏

其實喺咪退出先喺最好嘅選擇

渣男